今晚五十倍波膽 不定期分享心水

預祝大家屠狗歸來

唔信就唔好買 諸多要求！

唔買就後悔

出咗心水 信就gun

仲有人信？

多謝

GUN

跟左十萬

買煙賠煙 ok ?

富豪

今次跟你個曬冷！

又要按棟樓去買啦

已經賣左層樓黎買

已訓身

點解仲會有人信

Gun

樓豬自己買幾多呀又！

禁左下注未？

跟唔切，開左波

留名

仲係0:0
邊會中

Cls

完場前一分鐘客入 cashed !

街場3:3